點解國動條廢物都咁多人睇?

冇料扮4條 又要廢又要串

睇左幾分鐘個台 自己廢唔緊要 咀9人先ON9

幾好睇
睇完好放鬆

物以類聚 好正常